感動既係, 大家訓左一晚就原諒左地鐵

壞車更加有說服力加價去更換設備

你唔原諒？
咁有噠招出
除左開post?

高層又加薪 理撚得你

yeah
準時返工